政府派錢，只派畀真香港人，唔派畀新港蝗好無?

好 :

唔好 :

佢有五毛出糧啦。

真港人派一萬ok?

點解啊
雖然我未攞到三粒星 但我對香港社會既貢獻分分鐘多過你啦 屌你老母

d錢是香港人的，關新港蝗乜野事呀?你咪死撚番大陸問共產黨捰囉屌你老母。

只派圍村原居民

on9架，唔係只有新界佬先係真港人呀！

鄉下佬班寄生蟲，再嘈就無鄉下佬份。

膠波，你睇唔撚睇到呀？
16 : 1
快柒d派錢畀真港人呀屌你老母。

講到連登仔有得時話事咁
政府話淨係派比新移民你都耐佢唔何

試下囉，唔撚怕蝗天擊剎呀？

乜水㴝?

關愛鳩上水推含撚奶共貼啦。

講廣東話就一定冇份分

我講香港話

膠波，你睇唔撚睇到呀？
37:3
快柒d派錢畀真港人呀屌你老母。[/quote]

仲有幾多香港人係真係香港人

不要說啦。

on 9 , 早啲訓覺發個春夢好過啦

佢地會為真香港人既話 政策就唔會咁撚奶共啦

屌你，咪撚散播失敗主意啦。

行過小學全部講咩話

所以咪唔撚派畀班新港蝗囉。

你話好就好咩 on 9
仲有 投乜撚野票啊

膠波話要香港人畀意見，依家我呢d真港人咪畀意見囉。

膠波，你睇唔撚睇到呀？
69:5
快柒d派錢畀真港人呀屌你老母。[/quote][/quote]

正評唔是咁呃的

why not both?

調返轉就有份，呢個政府反智到咁有咩做唔出

香港人錢派番畀真港人，有幾劣根性?
d蝗乜鳩都唔做死㴝香港捰著數就劣根性。

我當然唔會睇小呢個奶共政府啦。

何謂真?條界點定?
阿爸阿媽都係香港出世既話,咁真係圍村佬先有

起碼兩代都係土生土長係香港生活啦，唔通㴝兩年又係香港人咩？

你講果d多數都係㴝左香港一兩年的新港蝗啦。

咁新港蝗呢？
班柒頭㴝撚到香港都講蝗語，淘蝗貨，睇蝗劇，打蝗app, 咁撚鍾意野野咁死㴝香港扥撚呀？

]點樣界定真香港人? 好多所謂真香港人係雙失廢青(連登高登唔少)，偷呃拐騙，佢地又值得政府派錢呀?[/quote]你講果d多數都係㴝左香港一兩年的新港蝗啦。[/quote]屌，唔好咁On9啦，以為所謂真香港人個個咁上進咁好人 [/quote]咁新港蝗呢？
班柒頭㴝撚到香港都講蝗語，淘蝗貨，睇蝗劇，打蝗app, 咁撚鍾意蝗野咁死㴝香港扥撚呀？[/quote]

咁蝗係鬼佬?
新港蝗咁撚鍾意蝗野咁死㴝香港扥撚呀？

退稅最好 用納稅人嘅錢 要派埋俾冇生產力嘅人